重有三星期開學，係唔係要開始宣傳罷課呢？

大中小學一齊罷，有冇得諗？

擬定903中學生大罷課討論